你哋咁口臭，出開太子就去 鈺華堂 飲涼茶啦

佢啲涼茶好過其他涼茶舖
飲完覺得好舒服
唔會好甜

辱華